[荃灣Or北角副本]係咪應該要搵埋其他福建幫既場？

明明大家河水不犯井水，但呢班福建幫硬係要出黎柒同拎斬人！！！

覺得自己喺荃灣北角也文也武可以打橫行？

和理非既可以舉報佢地請黑工、無牌食肆/食完肚痛搵食環、搵海關報佢地用老番/賣假貨

勇既路過就去幫手裝修好啦，千其唔好放蟲魔法啊，會有排搞架！

福建幫，幫佢老味咩。
正名，支那福建牛屎佬就要趕佢地返福建

團結啲，要班福建支那狗係香港消失，唔好令大家失望